我個ex 係死黑鬼 你問我答

你地點識

西隧闊啲定你個閪闊啲？

黑鬼係咪好鍾意屌屎眼

床技點

黑妹爽好多，有上有下皮膚滑

我地問 你唔答
學咩人開po

ONCE YOU GO BLACK,YOU NEVER GO BACK 好明顯你個ex係假黑人

啱啱訓著咗

重慶大廈

真黑

試過唔帶套屌

闊過西隧未

好撚勁
頂到我成日出水

可能係世界上最闊既閪

善用起底

都見到黑人